人手置頂 每日任務 Twitter + 聯署

好多人都唔識國際戰線可以點打

聯署
網址：

網頁介面：

步驟：
1）設定個人資料
僅需在首次使用時設定

用戶設定：

2） 開始聯署

按一下 「聯署」

3）到Email Box度Confirm
必須確認confirmation email才算完成

Twitter戰線
網址：

步驟：
1）輸入 /start

2）輸入 /task

3）按 /task1

4）按次序進入twitter 連結

5）Like + Retweet + CM

6) 做曬task 1 task 2 task 3

記得每日都要做

光復香港
一齊努力

推

［突發］有人起ig搞左個「#全城㩒美元」挑戰

Push